(緊急)唔係現埸既鍵盤戰士同我入黎!!!!!!

發緊夢,
屋企有不明氣體既話, 唔該CALL 消防

唔係現場就乜都要試, 可能幫到小小忙

利申,發緊夢, 如非必要,唔好CALL消防止!!

PUSH

乜都要試!!!!